沈陣營第二百六十期 - 師父約定淡友9月和理put

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百五十九期 - 英國皇帝敗走、師父威風八面，十年磨一劍

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

\|/

準備去支持基督徒

個功能未 update and enforce 架，係話嚟緊 release 會改善

樓王介紹用 Twitter 真係冇有錯，接收資訊好似仲快咗

各位師兄弟，準備出門去祈禱喇。
#萬里長城長又長。

連仔

哈里路易!
阿盈!

依壇嘢有啲古怪，本身教會中人都冇聽到過

萬事小心

啲差佬係咪傻鳩黎，每個學生配支ak咪得囉

自爆

防狼器？有撚用咩

邊個智將諗出嚟

間接自爆

諗出嚟嗰個人先好笑，可能特登靠害

平安鐘

我點都出咗去先。
和理非咁行，怕條撚。
輕裝上陣，有咩唔對路就閃。

智商無下限
有呢件嘢係身咪話比人聽自己喺狗仔/狗女

有呢個即係自認狗仔女
咁實唔會玩錯人啦
同之前搞笑個張圖有異曲同工之妙

拿，搶左返黎，㩒著佢
然後好似耳筒咁塞返入條狗仔隻耳度
大聲公都襲得警，唔爭在啦

最衰唔識震，唔係可以攞嚟同狗女玩

hallelouie

真係越睇越好笑，派身份證咁而家
應該效法大陸，俾條藍領巾佢地綁住條狗頸

地拖棍啦

原來甲由係中國叫起, 唔怪得班警察咁撚大膽

終於見返一眾師兄弟
已開twitter account
cfu
\|/

\l/

大陸就係想送班狗去死搵藉口搞事
專登製造失控條件班誘導毅進仔
搞到人就毅進仔食 有咩事殺晒就得
若人民大力反擊做低毅進仔 又有藉口搞事

其實好似無，話得事既都花生mode
而House of Lords 根據傳統亦都無乜出聲

任因久

天佑香港

願師傅燈力照遍中共

【有圖有真相】警察遇襲 100%自編自導

臨時演員都係演員 比d水準得唔得

其實Lord Patten 應該係比較關心香港既，不過唔知係咪因為佢係前港督，身份有點尷尬，所以呢鑊無乜出聲
事實上，由五年前雨傘至今，HL 有出聲既其實好似得Lord Ashdown 同Lord Alton 有為bno 平權出過下聲

但 Lord Ashdown 都過咗身了

個原因係因為HL 既Lords 唔係民選，所以佢地好少會出聲，以防好似一個獨裁既立法機構咁
而HC⋯而家各懷鬼胎，連真英國人既福祉i.e brexit 都唔理，又點會理香港？

個藍色警報器同二戰猶太人個黃色六個星肩章有咩分別

有心人
但唔知真目的

催命符就真

好似啲淫婦加個紅字咁

支共機密文件流出要令黑警死

修頓士氣好爆
但人唔多

睇定啲
好似有人話係改圖

太早，好多人都食完飯先行街，下午香港島見

開左Twitter

呢D 改圖又ok, 冇得分真假,
上次氣油彈幾十支cam 影住, 一早post 左其他角度, 都狂推就需要改善

美帝好似講到隻dorian 好把炮

4級颶風
接近超強颱風

修頓開始多人

下午見

[url][/url]

修頓全世界坐係到 狗仔走入黎舉黃旗

係咪想射tg

\|/師父

可能d人一出去就射都唔出奇
現場未知會唔會某時間點出發去遮打大會合

港島封島咁三條過海隧道全RB

831民意再調查大家入去做下問卷調查

船如何？
或九龍新界立即另組行動？

1158 西隧來回已封
1200 連翔道去尖沙咀rb 會踢車
1150 紅隧 東隧 過海出口rb

1213 現時路障消息
港島區
1. 東廊西行東隧出口rb
2. 告士打道西行軍器廠街前
3. 薄扶林道落西營盤近蒲飛路

九龍區
1. 三號幹線近奧海城
2. 連翔往西隧方向（踢物資van
3. 紅隧rb
新界區
1. 大埔公路近中大來回
尖咀船出應該可以
from tg

港共真係當end game 咁玩？

done

Done+1

佢基本上多冇牌
除左引發熱戰既棋同佢以為唔會引發走資既棋外
做乜7都唔出奇

沈門做乜重有咁多人??
今日沈門唔要人
我睇連師父都上左GEAR去左香港島 (好似係)
快走

發夢修頓等緊下一步行動
所以上黎睇下

Done

+1

今日輕裝上陣，得把遮同口罩。
最緊要有事上來跑快D

不送頭

同老婆都冇口罩 但有必要時防身物品

係銅鑼灣行緊過去

流水大隊or自己gp?

單拖啱食完野

出緊港島保護師傅

出兵？

DKLM等我幫師父檔子彈

修頓已向中環行緊
一邊唱
SING

師父我屌你老母

師父出大絕

DLLM

師父係祝福全香港人 唔係淨係年青人
即係今晚全香港都會攬炒

師父大整估

唔通今晚緊急法/解放軍

有冇得用生死符對沖番

月尾熄燈包唔包呢樣架

好多鳩嗚手足

好少黑衫等地鐵

已經喺netflix download 好戲

重慶
usd7.84
jpy0.74

行街買野著咩色都得啦

7.84咁抵

滅門陸沈

琴日港元突然升左浸

屌你死肥佬

驚過見橙旗

8500

無論如何各位師兄弟一定要保住條命
要仲生存先至可以見到香港
落8500再重上三萬

師父祝福對象應該係另有其人，有無師兄弟幫手提下佢

好大雨

跪求師傅月尾熄燈

但聽日就月頭

D雨倒水咁

中環好撚大雨

正常月頭月尾都熄ge

落大雨班popo仲慘，full gear加埋水

中環遮打大量人疑似向上環方向走
唔係話唔去硬碰既咩

回流緊
變左佔領中環

be water，有行返轉頭，再向上環行

肥尻係咪想迫我哋認係中国人

有好多黃衫長者監視而

終於用得番app

得罪講句，佢地係做番當年無做既嘢

唔明

直升機來回低飛

當年佢地無出黎反對支那搶香港先搞到今日咁
今日就要佢地都出番黎反抗

明你意思了

我係見佢哋舉止有啲奇怪，唔知突然有班一致服裝嘅人企喺側邊望，又唔係維持交通 or 佔線，有部份揸機

唔知係咪自己人

老解黑鷹

堅唔堅

可唔可以行兩次

一次就夠

荃灣嗰次都有見到 好似係

我第一次見，唔識添

我都想，未試過向東SHOPPING, 個VIEW唔同

試吓用 openwrt？

沈門人一生平安

向西行又點

連狗隻app咁廢

比人攻擊緊勒似

用web上又冇事
打嗰個廢 捱打嗰個又廢

人地國家級ddos攻勢喎

Lihkg web版係咁被人攻擊
支共港共好低莊

有沒有終點 誰能知道

成地藍撚哂 有排省

[今次仆街了]燒山:100%通過香港民主及人權法案

胡錫進已落場

拎咁大舊野入閘唔信黨鐵會冇人睇
又自導自演

屌佢老尾

【831即時】
18:00 政府總部水馬內，催淚彈發射失敗並跌落警方水馬內，馬上發生爆炸，現場更火光熊熊，疑為過期催淚彈

乜7野

100%中国製造
厲害了蝗的国

好7呀媽呀

全世界吹到831決戰，原來乜事都冇發生，不過聽日人民日報同環球時報又會打飛機

好似同琴晚一樣自己作定左故仔
留意時間

邊撚到無人機

不過今次多左人用火魔法係好事
過往就係班狗以為我地唔攻所以先玩到咁串
今日有一兩次打到佢地後退

自食其彈

唔割

問班妄想症先知

活係自己幻想世界中嘅人唔洗認真對待
由得佢地慢慢J

咁裝備精良既話奶媽死左十世

係ig見到

Wa diu

真，留低嘅小心。安全第一

大家小心

屌⋯⋯硬咗

自己演戲
睇返上面大陸吹個未來劇本

張圖荃灣黎

Sor 錯咗

係 on9都爆
假圖+預言

兩邊啲fake news都不相伯仲地戇鳩
果然有腦嘅人都唔會用呢啲策略

兩年CD rom 上香\|/
、、、YL63461917、、、

????????

又有好多人比狗拉左
放左火仲唔走企o係到做咩

唉 我都不明白

基本上300米就要走

Campfire 上身。想睇下呢火燒得幾旺同幾時熄

燒camp fire要喺隔離唱歌跳舞

兩個月啦，只能尊重前留低被捕果種決心

企係度等人拉
好撚無謂

侵訓醒左 未知會唔會出聲講

痴撚線javwe

嘩diu.jpg

是否狗……

仲要問……

我有冇做錯？

打狗

???

可唔可以add 埋我

以為TG😂😂

i7z89

岩岩開左

sgu842

一有谷就上水

兩年CD-ROM留名

尖咀即刻落哂閘了

又中眼，班仆街禽獸不如

班狗擺明專射頭

留言人數急升

又有鬼

尖咀射撚咗彈了 走先

記者都射

o係公海見到

#巴打報料
2103 維園噴水池
Popo扮示威者被發現
搵到警棍 電話係警察grp
被制伏中途開真槍
2107 傳出第二下槍聲

咁要打到佢殘廢

內地製造業經繼續收縮。8月官方製造業採購經理指數（PMI）為49.5，較7月的49.7下跌0.2，亦不及市場人士預期的49.7。

至於非製造業PMI為53.8，略優於市場預期的53.7，而7月的非製造業PMI為49.7。

國家統計局服務業調查中心高級統計師趙慶河指出，8月內地製造業生產仍在擴張，可是市場需求整體受壓。

他又指出綜合PMI為53，按月跌0.1，連續5個月在53至53.4%之間上落，反映出內地企業經營活動保持平穩發展。

但8月呢期係侵侵仲未加碼關稅o既時候
黎緊呢幾個月應該仲精彩
特別係聖誕打後少左好多外國單

Isg332

點呀支那狗D撚夠未

解放軍去哂做網軍

被制服竟然選擇開槍？
佢支槍有幾飛子彈？
Popo 真係無腦，無諗過畀人打死？

CD ROM 留名
btson99

所有汽油彈其實都係警察搞嘅

twitter點樣有通知但係唔響

好似得左

唔係喎notification bar都無埋

android?

請問睇咗幾年沈門post 既CD rom可以入去睇嗎？

仲要係匪國數字
睇你信幾多

yes

可能匪為屌米班傻閪機主自己幫緊手攻都唔知

應該可以 set notification level 去 medium，就會有通知但唔震唔響

唔知點解8有得set 9搵唔到個level

有請生死符

不停上唔到
trump 今晚好多發言

片都拍埋，豬隊友

android o 真係唔熟，v30 未有官方 release update

係咪 set shows silently？

禁禁下又好似成功左 好on9

但我地知都冇咩用
比牆民睇既直接做假
呢d show比CCTVB剪比拒絕接受真相既on9睇
或者比廢藍打飛機
仲可能妄想拎去呃外國傳媒....除非民間記者會專登拎出黎指責班狗

仲有依段反擊！

交都未撚識打，你人多梗係要撲跌佢，佢一跌就等死

新華社自己片段！越來越多片拍到狗隊扮示威者

上星期荃灣搵槍指住人都試過
有咩唔敢

未追po, 咩事

又咁7?

我follow左vicf同g

而家先知咁撚多CD-Rom，仆街好彩冇自爆

所以早排蘋果頭版咪用咗衝衝子呢個term

[文宣核彈] DDOS連登原凶已經搵到

街坊軍網絡部隊發動網絡戰
而家網絡戰都係戰爭手段之一
斷唒啲通訊再制服你
美國有用過網絡戰對付伊朗

師父燈力無邊
沈門桃李滿天下

屌你老尾而家至知
上次tggroup都幾百人1

原來捉到隻狗

民間人權陣線 Civil Human Rights Front
【2107 有持軍火可疑人士開槍！】

稍早時間，我們收到有社工報料，指皇室堡維園外，有示威者聚集時發現疑似有「疑似警員」的可疑人士假扮示威者，被指五個為一小隊，有示威者包圍該批可疑人士，期間有四名可疑人士落跑，遺下一名自己的兄弟。

而該名可疑人士被示威者查找隨身物品時，被發現持有槍械，該名人士奪回隨身物品並開一槍，現場沒有人受傷。

軍事規矩，臥底捉到，殺無赦

好波呀

真係講中連登一down就take action就係咁解

捉撚到仲俾佢開槍，係唔撚係弱智呀

呢個正常做法吖，成撚個政府以為連燈係總部

捉到一人一鍚

個樣好似就黎高潮咁

呢班腦殘做慣奴才冇主人冇大皇宮覺得冇可能
之前同朋友深入討論過究竟中港共上到大帝下到condom狗旁至廢藍究竟係咩一回事
結論邏輯性分析上最大可能係真心腦殘....睇黎已經唔洗懷疑

唔在場真喺唔知當時咩環境，遲啲應該有片，冇理由只係影相

不嬲係預咗可以public先講出嚟㗎啦

呢樣嘢真係唔撚洗FC， 吓吓做嘢都柒吓柒吓，唔係班𡃁仔唔撚夠狠，佢哋晨早死撚咗啦

腦殘都可以生存到今日 即係香港人都不相伯仲

維園開左真槍！有圖

我不嬲都話，喺香港要上位，唔得太聰明，柒下柒下聽聽話話就ok

香港人，溫水煮蛙咗幾廿年，皮都熟撚曬無撚曬知覺啦！隔離住咗個變態殺手都包容到啦，何況港共廢柴

已睇

所以扮柒係有益嘅，唔係點生存

想法太出格太超前俾人杯俾人藐，我都慣撚哂

地鐵大搜捕緊！

學師傅咁閉門造車，無聲無息咁爆上去先係金科玉律，我做create嘅都係咁講

聽日應該會好多on9方法阻人入機場
同埋又係一大堆埋伏大搜捕
好快就會迫到d人連保釋條件都唔理同更加武勇
講真我發夢次數之多唔見大搜捕有咩實際影響
前線先唔講幾多卧底但認真一次比一次多....
遲早大家過界一定係數量既暴力取勝
到時d condom狗喊既機會都唔會有

差啲721翻版，不過係比狗咬

啱呀！
班狗根本唔撚驚，走果時仲笑笑口，你咪屌撚飽我囉咁嘅嘴臉

幾時先識數量的力量....唉
呢班condom狗只係爛仔
同爛仔打只要勇+狠就唔會輸
成日驚驚驚嬴都輸
唔勇唔狠就一早跟其他和理優行動啦
留係前線區托7呀
真係睇到都眼火爆 係到影響士氣

以後發完夢真係唔可以搭鐵

衝衝子目標係被捕
有心嘅一早死左狗啦
沙田示範左夠癲咩狗都死

睇黎今日係拉唔夠數，直情要上車廂掃
狗鐵睇黎要整鑊杰既佢嘆，由得差佬入閘任掃

我睇法係支共落左order要班狗有咁快得咁快解決件事
所以佢地今晚不惜一切都要入車站入車廂盡拉勇武

無言以對

講真，拉極都唔會少，你睇今晚老銅嗰度幾千人，你拉得哂？

其實只會漸漸地行去地下化。

成大班狗走入車廂打人 真係覺得自己未柒夠?追打d人追到恐襲咁

冇野呀o係車到放tg
供應商講到明唔可以o係室內到放

諗太多, 只係更事無忌大去殺曱甴

班大粒佬冇腦架嘛
剩係識我解決提出問題o既人
以前到而家都一樣冇變過

話口未完，真係變左721

一雞死一雞鳴
連冷氣軍師都出埋去就唔止200萬人反佢

9x9

今晚又訓唔著

將個畫面有咁核突
之後就可以將所有嘢推曬落去畀香港班警察度

有咁核突做到咁核突

唔認為會
百萬之眾拉一萬幾千不是甚麼
事實上亦冇影響d咩
漸漸下去更認為係對手出錯迫到d人放手一搏比較多
被捕人士數目好快只係數字唔再有任何效果
保釋條件亦遲早冇人守而背水一戰
當然可能我太樂觀...事實上港豬不能自救
咁最差我走既姐...

太子變左721翻版成個運動初頭，都覺得每次靜落嚟嘅時候，係有啲有心人推一下，而家我改變想法，中共土共以至政府中高層都係傻嘅

差佬自己都亂撚哂籠，佢地自己都唔知想做到啲乜

班狗入車廂打人同721有乜分别

冇錯 根本單純失控
遲早盧旺達式出事
只係到時究竟背水反撲定港豬式被滅

維園出埋實彈，痴撚線

我開始認同，班差佬係故意唔俾件事完
因為一平靜落黎，佢地就變condom

而家成件事已經完唔到
或者冇人知點完
真係等美國出手制裁
革命好多時都要靠埋外部因素先會成功

No results
Nobody came up for that search.

之後有咩要真出老解目標一定係警犬 平民點升級都出唔到用軍隊鎮壓仲要香港人... 除非真攬炒/支共高官打算同黨一齊死就有可能

zra925

但當香港好多人都開始明白攬炒係惟一解決問題既方法，而家係睇支那有無攬炒既勇氣

咳鳩港共支共水喉斷水斷糧先有機

都係個句
等香港人權民主法案同制裁
睇下依家搞埋police random attack at mtr station 會唔會就令到9月9開快車通過

我諗呢鑊圍港鐵站，冇港豬敢反對啦卦
居然夠膽死全線停駛

一定要清算班狗

禮拜日至三美國東岸受 cat 4 多利安 吹襲... 侵好多颱風tweet

係 聽講雖然cat4但已10年內理論最強

除左支港第一批官員之外 成個狗隊一定要被列入制裁list 任何同美帝有關既都唔用得 其他西方國家都要跟 等佢地驚下都好 共享支那人榮耀

更多既係表達「香港主人係我地，我地燒左佢都唔會比你想搶走」
當中部份人尤其係年輕但有學歷既亦因為全球印錢令本身已存在既貧富懸殊問題加大到睇唔到希望(上遊同離開甚至生活而非生存都見唔到)而寧願攬炒算

唔好直接retweet我個comment，retweet條片！要retweet條片，啲人先會睇到條片，retweet個comment，啲人唔會click入個comment既comment睇發生咩事

原圖
頭先唔敢出post怕假圖，原來比外國記者影到

又可以話示威者玩具槍

個風成個禮拜

聽日1:00機場見
出post啊

班狗今晚玩到咁
犬二代一開學只會比人玩到更慘

enu767

冇人救到我地

有冇人諗過最尾香港會點收場
我覺得攪炒都應該有嗰期待結果
係金融系統全面崩潰定直接熱戰

why not both
但一定要揀就熱戰
單純經濟攬炒完唔熱戰解放既話
短期(1-3年)內/支爆前香港變集中營
一樣衰到仆街
我同老婆可以走係一回事但唔想其他手足受苦

兩樣野係可以一齊發生
係先後次序
美國只要一制裁香港的話
香港作為支共唯一一個窗口都會消失
支共就再唔可以借香港洗錢/轉美金
正如樓王之前再講
如果禁埋銀行用swift的話,
支共核爆只會遲早o既事
支共如果內部唔掂就會對外發動戰爭轉移視線

屌你老尾嬲到仆街，黨鐵一定要被清算
sad443

如果係美國最後冇出手
而香港一直維持警威權時代

總之作最壞打算，有多余嘅錢開個離岸戶口放入去

Tips to foreigners: HK Police don't understand English.

英國首相約翰遜為阻議員押後脫歐，決定讓國會休會，激起社會反彈。民間左翼團體周六（31日）在全英逾30個城市，發起大型示威活動及堵塞道路。各地都有成千上萬民眾高舉「停止政變」的口號，預料最終會有數十萬人參與。
在示威規模最大的首都倫敦，民眾揮舞歐盟旗幟，並在唐寧街外高呼：「約翰遜無恥﹗」「捍衞民主：反對國會休會﹗」一名71歲示威者指出：「脫歐問題不應由約翰遜一人說了算，他剝奪了國會的決定權，因此是不民主的。」由北至南，其他舉行示威的城市包括貝爾法斯特、愛丁堡、約克、伯明翰、曼徹斯特等。
今次示威由左翼的強硬留歐派組織「另一個歐洲是可能的」（Another Europe is Possible）發起，呼籲示威者佔據橋樑和道路。組織領袖切森（Michael Chessum）說：「我們必須逼政府改變，示威會比公民抗命更進一步，我們會重新定義這一個詞語。」

光復英國

美國眾參議員Twitter

British are about to go Hong Kong

今晚比721更嚴重
721係黑社會出手
但今次係班狗
班狗名義上係政府委任
合法嘅持槍者
香港人反抗只會被告襲警
然而班狗發動無差別襲擊
無疑係恐襲
絕對要文宣

黨鐵咁多cam一定影到班狗啲衰野，不過就要靠泛民班議員或黨鐵良心員工流出

太子站嗰班衝衝子，交又唔敢打，喺個車廂到同班廢老對屌又唔敢衝入去打，屌你老母。一擁而上，打撚爆佢地立即走人啦。結果仲要累其他人俾差佬打到仆街。

講真，唔打交就返去涼冷氣，唔好喺度得把聲。

仲有一樣野，掟氣油彈之後拘捕示威者班25狗衣服背囊鞋冇變過，記者全部都影到，拼合埋啲片就好清楚係班25狗煽動暴力，不過唔知法律上告唔告到佢地

網上睇過另一個講法係特登用廢老攪啲示威者引發衝突，之後狗隊入地鐵平亂，點知變左721無差別攻擊

一樣姐, 明知係搞事既, 直接私了掉佢出車就問題解決
睇口供都拖左一段時間, 只要肯郁手, 時間足夠

visa master ae 港紙 鎂

就嚟三點都未停，今晚唔洗瞓

態度正確, 你睇班過街老鼠, 開波打一波就即刻閃
要打就唔好開口, 開口9成唔開波

我都唔知點解係都要屌黎屌去, 一班人衝入去，打一分鐘，夠佢死幾次。連打交都未夠膽就咪撚出去衝啦，真係累死人架大佬。嗰支滅火筒要黎噴既咩？要黎兜頭鋤落去架。打撚爆佢即走啦仆街。

公海都喪屌緊呢班仆街，又要戀戰，又私了唔到

始終之前香港都係一個守法嘅社會，不過都好嘅，經過今次黑警恐襲，可能下次會放開包袱

都係個句, 大家理解能力唔同
正常人諗到既勇武係打柒人, 好似公海有個講委內瑞拉, 班差佬俾人打爆哂
而公海或普世所謂既勇武, 衰D講係玩泥沙, 搗亂; 你見坑口搞閘機, 其實只係放D 垃圾塞住發洩, 同埋升級音響, 敲磚敲水馬落力D

我唔知個枷鎖起邊, 怕乜野, 點解咁潔癖
俾人話曱甴除左係反人類上既侮辱外, 其實冇講錯
唔痕唔痛神出鬼末殺極唔死但唔殺又唔得

真係怕自己變左身之後, 規範唔住自己連自己都變怪物?

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

【財經短評】【金管局公布流動性資金安排的惟一重點：救了爆煲銀行而你不會知道】

仲未有狗受傷真係好克制

721 831

會唔會今日或者聽日就緊急法呢

隨便佢，咪等香港冧檔

佢只要宣佈，即時引起銀行擠提

cfu
\|/

今日衫褲鞋襪、傢具類正式收15%關稅，踏正美國時間00:01即時生效，支共呢啲下游產業玩撚完咁滯

一至五都唔係24
好似有兩三個鐘結算

琴晚可以停巴士, MTR
下次停埋小巴的士同渡輪, 一個都唔俾走

有班左膠同記者㩒住佢地

小巴的士難啲，渡輪可以

真係好撚嬲又灰心又有無力感

搭渡輪走好危險
如果佢地喺碼頭伏你
一落船真係冇得走

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥取消原定九月的訪美行程。

林鄭月娥去年在立法會午宴曾向議員透露，因應中美貿易戰，計劃今年訪美。

據了解，林鄭月娥原定9月率領貿發局的訪美團，前往美國落杉機訪問，但考慮到最近的社會情況，決定取消行程。

入左境 條bill一過 即時制裁

\|/
師父早

條7婆去咗分多鐘返唔到黎。

唔好再入其他人數，你咁撚多人，嗰度要有幾多所謂左膠同記者至㩒得住？
你一係就決定唔打然後落車走，要打就速戰速決，開撚住度門屌左成十分鐘，結果引哂啲狗入黎亂打人

仲要對家毛都冇少半條。屌人老母會屌到佢少左塊肉？

突破唔到條底線 唔打就閃又死磨引到成車比人打

3年CD-ROM 終於可以上香
\|/

炒價錶水貨舖都要減價求去貨 下個月經濟仲難睇，支共就睇佢點作數

好多沈門弟子都關心銀行會唔會收皮，個人認為最有效既方法就係留意hibor有無keep住上升（港匯弱而hibor升，應該係資金流走緊），某銀行的吸存利率有無不尋常地高，最好是索到某些銀行是否用特別高利率拆借，如果有，可能代表某間銀行有麻煩，咁就要快d逃生。

依賴政府存保，或是將外匯資金存放係本地銀行體系，一旦出現嚴重危機，難保唔會出現阿根庭果招，出現強行將存戶既外幣以官價變本幣，到時就渣到無。

但客觀睇，暫時經營出現問題（已公佈）既銀行無乜邊間，係現階段唔駛自亂陣腳。如想保險，就儘量將錢抽離金融體系（keep現鈔，跟師父買實金，離岸戶口）等等，咁樣夠哂保險

支支仲學人大番美國關稅
點知人地即刻加碼
不自量力
斷估又係搵四大銀行食唒啲壞帳
之後將債轉股

我睇到條片都睇到嬲
一味係度屌 淋水
個廢老都出手打記者啦 個間條衫左膠仲係度勸交
到之後班廢老出鎚仔 仲係門口度屌叫佢出嚟
大佬衝衝子你地成十幾人full gear 人地得三四件廢老
你唔打佢都十幾人撲埋去禁低佢捉出車再搞咪得囉
真係想問問佢地條底線係乜 對家過晒火啦 仲忍
記者俾人郁又係咁 俾人用鎚仔打又係咁

出危機既時候
純外資既香港銀行其實有冇可能冇事?

最好
佢地提早過年番鄉下食草

刁陀GMT水貨舖一直食炒價35000以上，Chrono24上面香港水錶舖已經落到32000~33000之間

呢款錶之前排AD根本白排，公價29800，冇折，cash only，但永遠排唔到嘅

正路限提任何銀行都有事，但咁就香港已經冧咗，限得提即係冇美元

如果話無故凍結戶口，外資銀行冇法律文件一定唔可能啋佢，支鬼銀行我就話一定配合港共，冇法庭文件港共唔敢搞外資銀行居多

donttraedonhk 睇咗佢好幾個 tweet，定位就疑似係陳雲徒 or 極端本土派，公民黨其後宣布支持通過香港民主人權法案，就證明佢係一個柒頭

最快手搞掂嘅離岸戶口就係Firstrade，加埋Citibank 戶口，就可以免費匯錢過去，app搞掂哂，每次匯25000usd以上就得，仲可以申請FT25蚊補貼

所以我認為要防既係支鬼同政府配合搶錢，不過如果佢地行到lee一步，代表焦土派已經成功。銀行體系玩完=聯匯玩完=支港政府都玩完

焦土派要嘅係冧檔嘅快感，慢冧嘅話佢哋其實係輸咗

土瓜灣，唔記得左名

工銀亞洲定期港幣年利率已經拍得住大眾銀行，極為罕見之事，比hsbc高0.4厘左右

用Twitter最好用書面語發佈消息，因為twitter翻譯唔會翻譯到廣東話，如果係發佈消息，鬼佬冇翻譯睇唔明

自己吹水嘅冇所謂

師傅早晨\|/

聯繫匯率唔係一定玩甩鈎，唔夠美金佢可以用擴大浮動範圍，例如7.75~8.0咁，但即係破壞承諾，變相貶值，錢會喳喳聲走

即係仲又排先爆

甩鈎唔係金管局嘅考慮，被迫甩冇辦法，但擴大掛鉤浮動範圍絕對係諗緊嘅事嚟，同時可以增加港幣數量，呢個我估嘅

支持

唔熟識外匯機制，掛勾美元係要美國agree 先得，有冇得同時掛美元 & 人仔？

Citi個rate西爆 宜家7.8642

星期六日個RATE冇咁靚

仲消費呀?? 留多個錢好wor

連登果d所謂「焦土」以9upper為主，香港既核心價值在於由普通法支持，資金自由進出兌換既金融體系，「國際金融中心」既招牌唔係吹水，所以777出「緊急法」，證明港共政府是on9, 邊有人會為左捉一堆「衝衝子」而燒左自己既金庫？

琴日見到有師兄係重慶換7.84 睇到眼都凸埋

唔使美國agree，掛任何貨幣都得，1982年前港幣主要掛英鎊，因為美元係世界貨幣，聯繫匯率於是改掛佢，總之有1美元就有7.85港幣睇住嚟印

當然可以同時掛鈎冥幣美元，問題係冥幣雖然冇正式講，實際上都係掛鈎美元，如果唔係1美元兌7.85港幣，兌冥幣鳩有人信咩？ 冥幣係世界嘅交易量仲少過港幣，大部份外國嘅兌換店都唔會直接兌冥幣做其他貨幣，但港幣多數都得嘅

所謂本地銀行同在港外資銀行既分別，各位沈門師兄弟可以了解該銀行是否在香港註冊成立。就算係外資銀行，但係香港註冊成立，還是要跟從香港法律做野

咁所以花旗果d離岸戶咁多人開，就係戶口果筆錢已經由香港花旗變左存係美國本土註冊既花旗，所以d人咪排隊開lor

警方表示，在太子站共拘捕40人

尋日有間7.84樓下添

終於上到連登
癡撚線，攻擊左咁耐

好多時係去到外地嘅兌換店先兌當地貨幣，所以有留意水牌，好多冇冥幣直接兌嘅

咁落去，遲早總數過千人

但掛人仔咁跟離岸定在岸個價
在岸個rate由得強國9up
離岸個流通量好少

就過啦，上個禮拜已經800-900

唔關事，接管外國銀行等同宣戰咁上下，係睇背後資金，老實夠膽強行接管外資銀行嘅話，打仗都有可能

掛冥幣等如廢棄聯匯，喺國際上用唔到交易嘅，唔會咁做，外資統統走鬼，入嚟時講咗兌美元嘅，唔找數咪凍結支港共喺外國嘅資產

例如黨鐵，咪照接管番你喺當地資產之嘛，對番損失

衝衝子 = 戇鳩
90個被拉，難聽D講句，抵。
利申：我分化，我割，因為佢地真係好蠢

支共都未夠膽，何況港共？

公海cc台有D自衝衝子High post
話多謝勇武云云
又話勇武一直保證緊我地

我心諗都戇鳩嘅
根本衝衝子都弱智，仲有，我使鳩衝衝子保護，衝衝子自己都保護唔到啦

支共港共資產喺外國，傳聞支共嘅部份黃金儲備喺美國，香港外儲估計大部份以美債形式，托管嘅係hsbc，美帝隨時可以掃瞄SWIFT，追蹤美元來龍去脈

十分認同無可能掛支幣。第一支幣唔可以自由兌換，第二掛左支幣，支鬼咁點樣通過香港將境內支幣大量兌成美元或其他外幣？

有幾多係鳩拉既，心照

咁一帶一路、非洲國家嘅人民真係硬食人仔貶值了，貶埋自己國家地位做中共附屬國，但嗰邊啲領導人自己就會換美金、瑞朗放瑞士 checkout

我係兌咗美元入嘅，FT唔知有冇兌換？

no，非洲佬只要美金，亞投行都係美金計算嘅

伊朗賣油俾支共收黃金，唔係冥幣

一黎係咁
二黎佢地多少都有和平呢個道德光環圈住
好似o個排仲話提名香港人拎諾貝爾和平獎
情況好似之前奧巴馬一上台唔知點解就拎左呢個獎
之後呢樣野鎖住唔會有大動作

啲建設都係用石油找數？

九龍灣果日見佢地打到啲狗要退，以為佢地有進步。
唔敢私了就應該走，搭下班車算，黨鐵啲cctv直通狗總，一拖得耐就出事。

佢地收美金
支共幾百幾百億美金車過去諗住殖民人
點知比人食埋夾棍

有無師兄弟知沈門內堂twitter 點join?

用美元計價用番等價石油找數，有市價嘅，黃金一樣

世界上只有兩種貨幣，美元同黃金，其他都係美元/黃金影子貨幣

叫G師兄DM

叫左，可能佢睇唔到

外國喺睇住支共有冇美金同佢做生意搞貿易，唔係睇冥幣，冥幣有條撚用，買三鹿奶粉？美元代表買到糧食能源飛機電腦喎

國際貿易日元都未必收，何況冥幣？

咁其實真係幾戇居，我仲以為佢哋成功搭雞棚呃到「呼呼黑黑」食人仔，點知人哋冇咁傻，而係自己送頭，就當依啲國家開始冇資源還俾中共，只要向美國求助、支持滅共就可以一筆勾銷，咁個雞棚都搭得幾柒

外同內有乜分別

咁第二大貿易貨幣係乜嘢？

講打唔使睇支共，印度佬一出兵佢自動收聲，傳統戰爭，越南都唔會驚佢，玩真嘅話99%街坊軍被人打到仆街

好似一條底褲咁，著喺入面定出面

歐元居多，同歐洲做生意要用歐元計價結算

非洲國家成日都政局不穩
政府成日轉
假如呢個政府收左支共幾百億美金
但倒台之後成立o既新政府唔承認上任o既所作所為就已經得

sorry, 內堂暫時唔接受p牌

委內瑞拉收咗支共600億美金，家陣還條撚毛

歐羅掛
之前問俄仔報價都有收我歐羅

?

好啦 甩咗p再揾你

2018年1月舊聞

各國首選外匯儲備貨幣 美元仍為霸主 人民幣佔比有限

12 月 31 日，國際貨幣基金組織 (IMF) 發布 2017 年第 3 季度官方外匯儲備貨幣組成報告 (COFER)，美元依然為各國外匯存底貨幣首選，歐元排行第 2，而儘管外界認為人民幣有強勢崛起的機會，但各國央行似乎不願意大比例持有人民幣。

各國如何分配外匯儲蓄貨幣，是保密性的資料，IMF 公佈的 COFER 數據，是以全球性貨幣分配來看，2017 年第 3 季度，全球外匯儲備總額為 11.3 兆美元。

並非所有的中央銀行，都向 IMF 披露其外匯儲備是如何分配的，而在 2017 年第 3 季，有 14.6% 的儲備金尚未分配，但是這個數字正在下降，在 2014 年的第 3 季，仍此數字為 41.2%，這代表著越來越多的央行，向 IMF 報告外匯儲備的分配情況，而 COFER 的涵蓋範圍也越來越廣泛。

全球在 2017 年第 3 季，這 84.4% 經過官方「分配」的儲備貨幣，當中組成為以下：

美元：佔 63.5%，低於 2014 年第 3 季的 64.6%。
歐元：佔 20%，低於 2014 年第 3 季的 22.6%。
日元：從 2014 年第 3 季的 3.6% 上漲至 4.5%。
英鎊：從 2014 年第 3 季的 3.75% 上漲至 4.5%。
澳元和加元分別為 1.8% 和 2.0%。
人民幣如圖中的亮紅色所示，僅佔 1.1%。
瑞士法郎和其他貨幣，分別佔 0.2% 與 2.4%。

全文

據報今年冥幣1%都唔夠

各國央行2018年大幅增持黃金

2019/02/01 PRINTEMAIL
2018年各國中央銀行和國際貨幣基金組織（IMF）等公共機構購買的黃金總量自金本位制度廢除的1971年以後創出新高。1月31日，世界黃金協會（WGC）發佈了上述消息。由於中美貿易戰和貿易保護主義抬頭，政治和經濟的不確定性加強，分散以美元為中心的外匯儲備風險的趨勢浮出水面。

各國央行等公共機構的黃金購買量達到651.5噸，比上年增加74％，超過創歷史新高的2013年。自歐洲債務危機爆發的次年、也就是2010年以來，央行連續9年維持黃金凈買入。

俄羅斯增持274.3噸，黃金持有量連續13年增加，首次突破2000噸。哈薩克斯坦（增持50.6噸）和印度（增持40.5噸）等積極購買黃金的國家繼續買入。

趨勢變化顯著的是此前的對購買黃金不是很積極的國家增加了持有量。到2018年10月，匈牙利央行將持有量增加至10倍，波蘭也增加了25.7噸。相對消極的中國也增持了10噸。

世界黃金協會關於央行買入黃金的行為指出，「背景是不穩定的世界經濟和地緣政治風險」。中美貿易戰和英國退出歐盟等政治和經濟的不確定性加劇，正在推動被視為安全資産的黃金的買盤。

此外，遠離波動風險高的美元也是原因之一。以俄羅斯為代表，很多央行正在減持美國國債等美元計價資産，增加黃金的比例。市場分析師豐島逸夫指出，由於美國政府內部的混亂和貿易保護主義政策，「美元的國際信用下降，正在推動資金轉向替代美元的黃金」。

2018年世界黃金需求為4345.1噸，比上年增加4％。除了央行擴大購買起拉動作用之外，投資用的金條需求增加4％。珠寶飾品與上年持平。另一方面，交易所交易基金（ETF）減少67％。由於全球股價走高，投資資金從黃金轉向了股市。

版權聲明：日本經濟新聞社版權所有，未經授權不得轉載或部分複製，違者必究。

? 咁應該去邊度搵我個名

一定要互fo先dm到

喺邊

你邊有P

cd rom 留名
多謝沈門噤多位師兄一直都無私分享

睇清楚邊個回緊邊個先

我覺得只昰前奏

SOR我好亂

課勞左

掛支幣，咁可以直接取消港幣啦，一鳩樣之嘛

exactly

記住 2019年08月30日聽 RAGA錢錢錢打到黎

師傅\|/

原來尋日有 Foreign Affairs Committee 嘅 MP 出咗中環

靠支共不如靠美國
要求一個獨裁政權分o的權比你真係妄想

又想袋著先

咁佢哋手勢上都要咁做嘅

泛民真係關鍵時刻賣港，此乃香港命運最關鍵時刻，一定要借助中美貿易戰美國的力量，保護香港自治。然後泛民自己走去同習近平傾！

我們戰鬥了這麼久，犧牲了這麼多人，也成功將香港議題帶到國際，甚至成了中美貿易戰的議程。美國總統以及參眾兩院多位議員，美國傳媒和評論員，都表示支持香港，亦說要盡快通過《香港人權及民主法案》。萬事俱備，只等美國復會。

而泛民和建制議員，不單強調香港自己搞得掂，不希望制裁香港，現在泛民還自己走去同習近平傾，而且要盡快重啟政改，趕頭趕命趕在美國通過法案前搞。美國主導下的普選，你不要，硬要個中國主導的普選，你班hihi俾香港人抖下好唔好啊？

(from facebook)

屌你老母，記唔記得831 有架直昇機好撚低飛

唔緊要啦，甩p之後我再同G巴講

早幾期有人同我呢D 唔係賣港，話賣港要林鄭先可以賣，泛民冇資格賣港，唔知呢啲又算唔算賣港呢

fo咗

cctvb :
互收關稅令美國每戶家庭支出多1000 usd

如果1國兩制下，點賣? 只係個聲明，有人比佢代表咩?佢搞得停目前形勢? 有人聽佢講?

賣條撚?

唔係飯民走去傾就代表可以形勢降溫，支共未必同佢傾，美帝議會唔係一定睇佢

如果五大訴求兌現嘅話，通唔通過人權法冇所謂，我睇嚟講交換都唔錯

真既話都幾仆街

唔叫雙普選又話人唔叫，叫又話人賣港
真係好撚難服侍

我夠叫習近平立即下台，香港立即真普選啦
我賣港呀而家，打柒我啦
屌你老母戇撚鳩鳩，本土撚叫港獨就愛港，泛民嗌真普選就係為選舉為出糧
咁撚叻就宣佈成立臨時政府啦，走啦仆街

邊間

我換左5萬嘅jpy @0.74

由上星期就叫大家行入重慶

搞撚清楚自己要乜，係五大訴求吖嘛，唔係要香港民主人權法吖嘛，如果飯民拎到五大訴求，真執行，又水到美帝唔擺上議會，我支持㗎

有美國幫香港守尾門關, sanction 香港官員你唔要，反而相信所謂香港下的獨立調查委員會 ?

如果港獨撚可以請得郁美帝承認香港國臨時政府，擺幾隻軍艦入添馬艦，我幫佢地含撚都得呀

戇撚鳩鳩

封信有寫唔要？

人黎送客

大家唔洗咁激動喎，我唔支持港獨，亦唔係所謂陳雲熱狗派，上哂腦做乜鳩

睇委任乜嘢人同公司，美帝公司咁有乜問題? 我要5大訴求，實際野

原本要美國增援就係想逼港共接納五大訴求
依家就為左增援屌泛民爭取五大訴求？

如果五大訴求兌現嘅話，通唔通過人權法冇所謂

我回應緊呢樣野，冷靜D啦，五大訴求和美國人權法可以兩樣都爭取，唔係有A, B就唔重要

每年定每月
一個月計我覺得又誇張咗cctvb作大
一年計咁其實係好少

呢條撚樣食左三十年人血

講真尋晚單野唔可以咁屌衝衝子，衰啲講無衝突我諗狗鐵都已經夾好狗警大圍捕。佢實搵到理由唔開車

兄弟爬山，不過就要踢泛民落山

如果真普選，即係個政府係自己選出黎，咁即係平民有權監察嗰d 調查會
講到尾其實你呢挻人都只係想俾一個極權統治

都係嗰樣嘢，攬炒係 means 唔係 ends，如果有有效方法避免攬炒同時 solve 到問題，點解要反對？

不過講返轉頭，就算習大大突然滿足五大訴求，美國都會照過，因為咁樣先能夠保障美資、在港美國人，亦能確保香港中外勢力平衡

我話泛民佢哋手勢上要咁做，係因為理念上一來要突顯佢哋自己已經做晒可以做嘅嘢，先能夠合理地爭取外力，二來佢哋身份上係有宣誓嘅，冇得唔咁樣做

買撚曬大陸嘢咪個個月1000usd囉！
有幾多個鬼佬會成日上amazon ebay買淘佬嘢吖

港獨撚本土撚從來都冇話過爭取民主，佢話爭取獨立者
不過係獨立之後由佢地去成立一個新既獨裁政府

真，佢哋睇撚曬cctv, 只係搵個藉口入站打人

屌你老母一google離岸

十幾篇7月8月文章

咁所以泛民去爭取五大訴求，點樣構成出賣香港？

乜亂咁 label 人啦，CC 台好多痴線佬帶風向，就以為個個都係咁咩

所有屌泛民 = 港獨撚/熱狗/衝衝子咩 ?

我星期五去citi攞coupon，個姐姐叫我九點先去攞，好多人開戶口，佢地都要做到九點半

一路都唔認同用狗鐵撤離
一係用腳行多幾個站先上車

如果係最後一腳我又唔mind
但係依家山頂都未到
踢佢落又唔見得有so咪on99

唉，睇到尋晚對住三條友投左降照打照射，之後仲有一段係個fa細路喊曬口求班狗俾佢入去救人...好辛苦

好啦！
算啦！
冷靜啲!
冷靜先可以分析，飯民係抵屌，不過宜家唔係，做好件事先!
ok?

地鐵站係一個封閉場所，困獸鬥格局，本來就不宜久留
逢親呢啲位置有衝突，一係退，一係就短時間內解決對手，一拖到有增援就冚家剷

衝衝子唔係只顧自己安全，佢地都要睇住其他無辜既人
如果係我，我唔會同佢糾纏，即走。你打死嗰幾件廢老又唔係好威威，仲可能會打到其他人，咁打黎做乜？但如果要打，就唔該一分鐘內KO佢然後離開。

一早等你地入去，唔開車，成班衝入去捉人

而家狗鐵同狗警嘅賤係無下限

咁唯一選擇得出返站，但出面已經有狗包圍。狗鐵唔開車其實做乜都死

唉，無得諗咁撚多1
威權政府，高壓手段，仲要用我哋納稅人嘅錢攻擊我哋，無計

我唔知當時出面咩情況，但唔戀戰，起碼賺左五至十分鐘疏散時間

泛民底下係一國兩制下嘅產物，如果冇喺依個建制下盡一切努力爭取，係唔可以自己主動宣布一國兩制玩完講緊嘅唔係話為咗嗰十皮嘢咁顯淺，而係人哋會問「咁點解你哋又進入建制、留喺建制」

然之後獨派會話唔辭職就係鬼，但個政治現實就係要有人去守住議會，如果冇泛民喺議會裡面，你點樣話俾人聽民意係點？毓民叫總辭都係講為咗再公投（表面係），即係泛民係有佢政治光譜、角色存在嘅必要

無得咁講，佢哋始終無咁撚醒睇通全局亦環境緊急，要閃我多數唔搭狗鐵嘅，除非和理非時間

但係棄權票同缺席唔投票好唔要得，唔好話點都唔夠票，你有投就係有投，比數都好重要

所以我都唔係話呢單野要入哂佢地數。我既睇法係，你係出黎打交既，一係打一係走，企喺度屌人老母呢啲野留俾和理非做啦。自己又識得叫港鐵做黨鐵，個setting又係一封電梯就一鑊熟，要醒少少啦。大街大巷點屌都得，要走實走到。

如果泛民爭取到一個真普選，即係政府要向市民問責而唔係支共，係政策同行政上大機會改善目前局面
然而依附住美國既話就只會將問責既對象由支共改成美國，市民可能都會有d stake ge，但未必會咁多lor

聽日專登批添馬唔批尖沙咀係伏黎
添馬原全無位走
唔知公海班友睇唔睇得透

而家政府又將全港市民煲滾晒，真心蠢撚過隻豬。咁搞法十一前想搞掂係妄想

依個可以屌，屌佢哋排事件 priority，但事實上亦都要接受唔係所有會佢哋都可以開，開會都要準備文件，有可能要研究條文，全部都要用時間嘅

爭取美帝人權法係制衡手段，唔係目的，攬炒都一樣，要嘅係五大訴求，真普選先係最重要

再講一次，任何人如果可以令支共真正執行五大訴求，水到人權法暫時唔擺上枱，如果唔執行就擺上枱，我支持嘅

其實劇本條路就係咁發展，支共退讓換取美帝唔擺人權法上枱，貿易談判繼續，唔係為攬炒而攬炒，如果係嘅話，組隊去衝街坊軍軍營喇，搞乜嘢文宣和理非，自己做就係，到時失去美帝同國際支持，你咪慢慢時代革命囉

呢單嘢最後輸一定係分裂、兼有班冇腦嘅on9自己要乜都唔知，華里沙都同波共談判過，美帝都要同支共談判，飯民去傾又如何？

一單還一單啦，佢地啲棄權缺席係好仆街，但今次佢地做呢件事真係應份做。泛民唔講普選，仲要講乜呢？

今次幾乎每個場口都見泛民落場對住成班full gear狗，算係咁啦。頭盔都冇個架大佬。

算啦，當買個教訓!
要佢哋一時間transform好難嘅，希望死淨返啲有腦有能力嘅，唔好再係嘉年華咁

重點係最後果段
同埋全文其實係比商家同美國睇

另外展示暫停各懷鬼胎
相比左派

未睇名覺得似白卡雲

屌你老味被人拉被人打都係賣港，你去賣喇，

都係嗰句，一係你就夠力殺入中南海捉撚哂班中常委出黎示眾，好似壽西斯古咁。否則到最後都係談判，要佢地走頭。所以我一早已經喺度講，冇大台既危機就係只能夠不停escalate, 冇得談判，打到是但一邊死為止。唔鍾意泛民傾，咪自己搵個代表到全香港既人去囉。前提你要搵到呢個人。

啱!
玩武裝革命喎?
港廢青有幾多個做到吖問心

成個lihk吹緊endgame
實有鬼又講果啲[今次再退冇得退嫁啦]

不能同意更多

邊個？陳雲？

所以我都話香港選議員從來唔係選議員，係考驗選民智商嘅啫，大部份永遠搞唔清楚自己要乜，need 同 like都分唔清楚，一味情緒主導

end 乜鳩game 丫，支共咁搞法十一前都無可能end, 分分鐘同佢地過埋新年添啊

下一步清算巴士

我當香港嗰三萬幾隻警犬全部撞邪，調轉槍頭代表香港人打老共，行得出廣州軍區我當你贏左啦仆街。自量下啦。

最後個問題就係我一路既迷思
如果有真普選既話，今次會有咩人可以獲大部分人認同

近近地halloween 先

衰啲講，選個廢嘅，起碼都係共業一齊揀。好過被人安排晒自己條路

期待元旦同警察happy new year. 不過唔係打幾巴咁簡單了

其實都無需要加密啦
如果選著個薯片咁既pr 友都係含撚

最怕唔係廢，係奸

出去上前線就知，有軍事常識同真係well prepared有train過體能嘅萬中無一，仲要俾班廢老笑，好撚似玩咁，你射煙呀？
我扔磚扔死你，啲雞尾酒全撚部扔唔中嘅

我發覺在連登討論當今香港時局，總係有人會：
1）話今次係最後機會，過左今次機會香港就玩完。
2）無論講咩內容都好，無論係條例風波，定係今晚食乜餸，總會借到位屌泛民。

民主制度得一樣野好，就係揀錯左，下次揀返岩。我當成班係盲毛黎既，生蕃黎既，random抽個人出黎，都好難連續四五次都選中一個仆街。

所以喺度重覆講呢兩點既人，我自己即block.

呢個真，好撚多人識扮，假為港，真瀬共

係

唔好扑我呀扑返人9啲囡囡啦

話唔係想殺人，只係想阻礙推進呀嘛
咁就咪學人玩雞尾酒啦，倒花生油都得架

禽晚最大問題係黑警打錯車, 搞事既係去觀塘方向既車, 但黑警係太子等架去荃灣既車打

呢個我都唔撚明
夏愨道天橋頭幾下空襲竟然唔係掟狗
咁你掟𥖁都得ga

所以都戇撚鳩嘅!
俾蚊針都應該係打撚死隻蚊啦！
佢哋搞撚到啲手足斷手斷腳爆眼，你就保佢毫髮無傷，CLS

CLS去得咁快跟唔切POST
不插嘴了

所以咪話佢哋戇撚鳩囉！
驚炸死佢哋會民意逆轉?
核彈都唔撚割囉都話
戇鳩就割

所以我都唔知班衝衝子究竟想點撚樣。該打又唔打，該走又唔走，有武器又唔用，專走死位專入死路。成班狗換哂裝扮係你朋友又話唔好捉鬼唔好分化。屌你老母，我係狗的話，我直頭拎把軍刀出黎割藍屍喉啦，反正都係入你地數。

你咪咁講，下次可能就會

下 即係打觀塘個架係打得岩？

泛民同邊家爭飯食

當然泛民係區選開始霸道係真

做得25 仔, 都係機場做gym當返工果班人

體術同體形足夠一打二

同埋公海有人話25 仔之前都有上過前線
唔排除今次唔拉改下次拉

所以我話D 自high post，話多謝勇武、勇武一直保護緊我地，根本得啖笑

necessary evil 黎
泛民同素人，我諗大部分人都信泛民多d
但素人亦會無可避免咁𠝹票，之前有幾次就係𠝹𠝹下大家都唔夠票

ag9ger
又要做雞又要貞節牌坊

現實就係，場運動無得贏，有能力既人(尤其和理非)係時候止蝕離場

講得幾啱

負皮既衝衝子，你地一日唔突破道德既規範，一日都只係會俾狗打

endgame 偽命題嚟，2014到宜家，end咗未？樓王話齋，係真係當 endgame 咁打，入到去軍營、中聯辦嘅，咁又唔拒呀

中國不敢面對現實 實況就係人地下下防住你

返唔到嚟仲好

唔係打得岩, 係黑警都唔理有有人衝都照打左先

太子 不了

如果一個沙田區做左一年嘅素人
一年前聯絡左公文袋冇回應
做完一年地方工作, 再比一個博士空降呢

尋晚旺角賣出7845

in 鎂 we trust

極度憤怒

姚松嚴單野的確on9 既
但例如當年新東補選，楊岳橋同天崎都係該區新人，岳橋叫坐力點都好d

呢條友鬼黎, 咁耐以後都係到帶風向同係到散播失敗主義, 開post 屌本土, 入本土post 屌販民

美金 = 黃金

記者都唔入得機場

班狗係機場咪可以為所欲為

死不退讓
唔肯同你傾
你再搞我就捉你地"大佬"
仲搞？我入mtr打你
打到你地唔再反
唔知點解俾我一種財大氣粗嘅感覺
好共feel

如果係真，咁就另一種無差別攻擊黎

諗住分開上，點知打咗係入面
\|/

共匪贏國民黨，原因之一，係支共組織嚴密，滲透功夫厲害。

國軍跛腳將軍嘅張靈甫，其二奶竟然係共匪嘅人。有日二奶無啦啦問張靈甫，想借軍事機密睇睇。張都醒水，即時拎手槍，爆左二奶個頭。

將軍個睡房，都可以派到人，安插個二奶入去，何況係香港連登一個小小嘅衝衝子group ?

25仔唔除 = 戇鳩。

成日都「不分化、不割蓆，核彈都唔割」，掛響口邊，遲早出事。

尋晚太子站啲速龍，頭盔邊都有個電筒，懷會唔會係紫外光燈，可以indentify到邊啲人有螢光劑响身？

其實對人體有無害？有無毒？吸入肺部，矽塵病咪仆街

美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》可能會提早表決通過！

黑警蠻衝撞壞側鏡 司機下車理論被黑警狂毆

吸麵粉入肺應該都係會仆街

不過絕少聽到有案例咁做過, 咁唔洗換衣物, 你個頭都會有
致敏源令人發作會點? 又可以話唔關我事
根本就係全方位恐襲

城管

留名等睇口交部話香港的事全屬中國內政，不容許任何外國干涉或者說三道四

見到這幾天香港局勢急速惡化，昨天sky news live 位記者形容香港局勢似敘利亞和伊拉克;難以想像香港會發生，加上大量反對派給arrested,根本香港人權及民主法案應該要極速通過……

之前話泛民出賣香港嘅人呢？
去左邊？

citi 或成最大贏家

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

雖然我都覺衝衝子仲未醒好on9
但姑且睇下呢個可能現實情況

國師嗰班白痴先會衣個時候狙泛民

凍結港共支共班人資產已經核彈級

馬後砲講，泛民出賣香港人有咩着數先
賣港佢哋遲早咪又比支那清算，到時就兩邊不是人
唔通好似師父啲熊仔要搵call 𢭃住咩

無論咩話題都可以扯到去：
1）最後機會
2）屌鳩泛民

【例子】歷史話題

A：中國歷史，楚漢相爭，項羽有個猛人，叫范增，可惜吖，垓下一戰，項羽都係廢，瓜埋。

B：而家香港都危險過楚漢相爭，而家香港都垓下一戰，係endgame，差你一個，bababa ..... （下刪3萬字）

C：范增？見到個范字就知係廢啦，你睇泛民，屌你老母，出賣香港，睇到就嬲，bababa ...... （下刪3萬字）

咁多獲都會覺得唔正常

講笑咁講, 佢地唔係有心賣國
而係成日做柒事單刀橫傳底線傳底最終後果係攬炒左香港人

過到深圳河當你蠃

機場清場

都話換衫唔好咁招搖啦
响太子月台當街當巷換俾人影晒
微博有埋片喇

尋晚佐敦我睇撚住班傻仔換衫 再拍卡入閘
忍唔撚住爆咗句 又話跳閘唔俾錢狗鐵賺？

除咗「場運動無得贏」呢句之外 成篇都bull shit咁濟

真係要靠九月美國條人權法過

屌錯佢地，真係黨鐵唔開車

中美和好，反中撚炒哂車

佢有前科

班雜差個個有肚腩 跑唔跑到架

狗屋可以睇晒黨鐵高清冇格cctv

明天開學
花生啤酒已經買定

警犬有心激化示威, 想10 月1日前拉晒啲

聽講... 話有狗拉emergency bar

不嬲都唔係針對單一事件
係借呢次事件反映呢場運動既部份衝衝子同環境充斥偽善
要勇武就勇武到底，不畏手畏尾，先係行動派，放唔低同怕事麻煩去返做人流篤導員

同侵侵一樣 打人又怕自己痛 到頭嚟係要其他人夾佢上枱

等睇白車入學校

香港迷失三十年

好似送哂去明愛

機鐵收左皮

chu433

好呀
冇理由仲開鐵路比班狗源源不絕咁補結
但又唔比人入機場

機場同地鐵車箱一樣
都係封閉空間
根本不可以久留

1647 呢位原先同示威者理論嘅叔叔，最初想拎起舊磚扑左一位示威者，示威者後腦流哂血，所以一眾示威者圍住佢反擊。但呢個叔叔都比人保護住，現時FA 處理中

點解仲要保護打人條友
友善嘅心都要適可而止
見到手足比人打，私了係咪真係咁難
對敵人仁慈等於對自己友殘忍

請提供下期標題

青山派既信徒只係私怨撚
狙擊泛民仲大力過狙擊正苦

大愛左膠.....

但願師傅祝福邪惡政權

而家開，我減個但字

共匪同船 血如湧泉

好，多謝樓王

下回

已開新post

沈陣營第二百六十一期 - 願師傅祝福邪惡政權

嗱，平心而論，我好同意佢話無一個周全既game plan ge
好似上面都有講，而家贏左有普選的話都好似無一個人可以代表到普遍香港人
又或者唔好講咁遠，每週末既衝突咁，係想成就到d 咩？
單純唔想支共港共有喘息空間？定想同班狗決一死戰？
如果只係前者，其實無需要升級武力去到用火，用番快閃佔路都得啦
如果係後者，但好又有道德枷鎖，咁即係點呢？

蘋果live 咁講

核彈出現： 美國人俾狗捉

see this, 自己判斷

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

咁樣既個市仲會欣欣向榮我切柒煲湯派街坊呀

一間師父睇差個市我怕真係要切柒煲湯

呢個潘朵拉盒一開，外資一定會撤走
因為係直接宣布香港只係一個支那市

師父一個足以扭轉成個股市發展，不容忽視

湊夠人師父就會沈判

紫外光塵冷處理算，白色恐佈黎
如果佢要周有咩人既衫有，即係要搭哂所有香港人再逐個house search 先會搵到你d 衫褲
如果係現場拉到既，咁都唔關嗰d 粉事啦

我諗起當年本名冊

電話號碼可以用電郵set嘅，或者用太空卡就得，設置好私隱唔能夠用電郵或號碼search到你，twitter安全性高過facebook

google search 仲搵得返個list

黨鐵收入來源有六成係非運輸收入，所以
1）從今開始不要幫親mtr入面商戶
2）從今開始擺買所有黨鐵賣廣告的商品同服務
3）從今開始不要光顧任何黨鐵物業商場
名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-奧運奧海城一、二期
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城

不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多！

港呢啲 新假期 城寨 燒山

唔好講到點prove 咁遠，佢係咪有本事拉哂全港六百萬人先？
無既其實呢d 陰招都只係想令你自我審查，等你下次出黎既時候驚

舊年我見黨鐵都唔係做生意以政治行先，就放棄

FB 個 AI 會根據 之前睇的和like的 帖推相似的帖子

有無軍政府概念股

原來陳秋實條友上電視講埋啲咁嘅嘢

其實呢d仲撚洗腦過TVB
D廢老日日係度碌

獨立媒體, 眾新聞, 端傳媒, HK01, NOW, VIUTV, 飲食男女, 壹仔, HKFP

拉一派打一派咪俾佢出街
俾大家睇國家其實係有心乜乜乜既, 俾D 假希望大家
最難分既大話就係兩者皆正確但沒有因果關係

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

仲係咁.... 比人打左咁多鑊都係咁

日本有實業底就話30年
香港

RMB
we buy 1.086 @TST

黨鐵個白色恐怖真係好絕
屍殺列車式既緊急警報, 好似捉衣恩咁D 鬼準備黎打柒你咁

add 呢2個

地產佬啜足咁多年香港人血，而家俾蚊叮兩口就鬼殺咁嘈

個風好有趣

一粒豆都未射過好失望

但東涌站一封左就得巴士同船出入
呢個地方本來就係孤島黎
易入難出
好易比班狗圍捕

狗車入咗東涌圍捕

提番基本法內既承諾有咩問題？
泛民唔係淨係出黎保護衝衝子，都要做下議政既

兩個方向
1. 真係重啟又真係爭取到雙普選（應該無乜可能）就避免到攬炒，香港人整體都贏
2. 正苦傾都廢q 事既，美國份報告就更易寫，攬炒，香港人慘勝
而以上兩樣嘢唔代表美國唔會過制裁法案
再者，五大訴求入面正正有一個係雙普選，咁泛民嘗試爭取又有咩問題？

又出老黑

目測有一縱隊，一百人

中共重課增援

我都懷疑緊，邊撚度突然多撚咗咁撚多畜蟲

死老同都出埋 睇個勢真係想斬哂200萬人

今晚會睇,呢條友特登落黎,應該有目的

D便衣全部無編號無名，又唔使出示委任證，支共要無中生有好容易

除左腦殘仲有人信嗰班係警?

呢張睇到好心up

一家人搭緊車見到成班狗沖入黎但咩都做唔到
攬住屋企人保護佢地

現在睇rthk直播，班克警變了過街老鼠，不斷給東涌居民指責黑社會和過街老鼠，今天睇新聞還指控13歲年青人擁有汽油彈，根本冇話可說……

中環碼頭大量狗聚集想似想圍捕梅窩出黎既人

搭船其實唔太建議
因為班狗如果集中力量o係各碼頭伏你
你一落船會冇地方走, 實會中伏

比我都會咁捕啦

15分鐘2個電話打黎叫我睇大灣區樓

19vs環時

國際特赦組織香港分會: 嚴正徹查 831 港鐵站事件

好過冇

北佬口音好難聽 聽唔明放棄了

2萬4000里長征

問題係唔似避得到

要靠巴士司機了

師父: 淡倉24000點長征

25700點-24000點 = 1700 點
師父新神諭已出

要叫樣子巴了

師父咁短視架咩
架係睇8500點啦

口風幾軟 大陸怕了

睇左一大半時間
只係一個on9北佬落黎吠
完全冇養份
最多才子抽水笑兩聲

含指最高計長征24000點就9500點，差唔多喇

真心廢
我以為佢帶住D咩密令落黎同建制講

似做show比牆民睇
返去話自己見過真相打飛機
話自己講就真人地就假但口裡繼續吐大話
已睇穿

完全冇諗住睇，做得官媒 leader = 國安，佢唔通落嚟同你香港人講道理咩

胡狗閪哂面

對住依啲人就好似對待隱形小學雞，ignore 佢就啱，宜家咁樣仲反而俾咗佢曝光機會妖言惑眾

cfu出征，弟子剷漿

ExacTly
六月Rubio 提出條法案後，好多人都將外國介入變成為成個運動既目標
無錯，外國介入係重要，無既話唔會贏到
但唔應該將之變成惟一目標，因為咁做只會令香港從一個支那既附屬國家變成另一個國家既附屬國家
最後都係為嗰個國家服務
事實上，美國都可以成為一個霸權
依附住佢都可以有好多大白象上馬

要求重啟政改只係一個必要擺出既姿態
目的係夾支共上枱去再次確認佢地唔會再承認基本法
因為只有咁樣，英美先有一個破口去對支那作出更嚴厲制裁

amazon us 有唔少銀包防rfid嘅，百幾蚊就有，睇圖

就好似唔可以當咗 cfu 睇好係真牛，佢開袋底牛都係為咗逗住啲 put，佢開牛係為咗俾人打，只係暫時嘅 means，put 到落地獄先係 cfu 嘅最終 ends

bellroy 不了，實物似中學生既銀包

我用緊 喺bellroy us買，89美金送到香港，平嘅amazon都有得揀，包括timberland呢啲牌子

睇得出才子忍得好辛苦，忍唔住都有一兩段直線抽擊

主要係八月以嚟玩爛咗手好牌
無可避免地只能將外國勢力變為唯一目標

我就銀包還銀包 錫紙盒還錫紙盒

睇do姐有問題支持暴政先

So all the fucking sons of the cops, ARE YOU READY???

The door of hell is opened for you all!!!

唔係串唔到
條柒頭文宣嚟講都係高級人物嚟
點都讓三分

買左bellroy note sleeve, 心急等到貨中

雖然我用緊rfid blocking嘅銀包，但依然加上rfid blocking套 雙重防護

兩樣都測試過，係可以物理阻隔讀rfid

【置頂】朋友讀緊中學個妹比雙非大陸仔恐嚇 連登仔肯定開學比人欺凌都係狗仔狗女?!

沈陣營第二百六十一期 - 願師傅祝福邪惡政權

講到臺灣就反應唔到

$89 貴貴地
睇緊呢隻

總編都咁柒 大陸冇人才

如果有其他方法可以有五大訴求，都一樣可以做，冇衝突

我用緊呢款，質素覺得幾好，皮柔軟，而且size合適

唔係吖，佢個旅行銀包算係唔錯架仲有支幾好寫既筆仔送，合格貨啦

我最憎接啲銀紙 所以好多functional嘅銀包都唔會用

用完佢個旅行銀包覺得幾好，近排覺得好需要RFID Block 終於的起心肝買note sleeve 日常用

其實呢個都OK

無知一問
rfid block 之後八達通/公司門可唔可以隔住嘟

yes要專登拎出黎

用緊secrid

唔得，一定要拎出嚟，我試過狗鐵、屋苑入門、lift、7仔全部唔得，要習慣拎張八達通出嚟嘟，初頭會覺得好煩，用咗幾星期rfid套之後，習慣哂

Trump Twitter:
Tariffs will not impact American consumers that much because the Chinese currency has gone down, which gives our importers a discount. Importers can find suppliers outside of China. Absolutely worth it, we don’t want to be servants to the Chinese!
This is about American Freedom. Redirect the supply chain. There is no reason to buy everything from China!

放唔放到hkd 500/1000?

1000